睇住班警狗對朝早開花冇哂辦法真係大快人心

習曱平中聯辦嬲嬲豬喇，收咁多人工做下野啦柒頭

林鄭最驚全民天光開花，最希望示威者夜晚集中一點打陣地

班垃圾除左亂開槍 亂打人之外根本冇撚用
明明係香討每日都有人討論戰略，俾哂野你參考點部署 但係搞足半年都搞唔掂

美軍人工，蔗渣效能